有無人係"億發傢俬"買過野

本身想買張新電腦台
IKEA睇中左款,但係太大放唔落
之後又係淘寶睇到張唔錯,但係運費夠我買多一張
岩岩搵到億發傢俬,價錢同SIZE都岩,但係上網搵唔到其他人既評價
有無人係個到買過野

百里香換新裝修 ？

入股億發？

無呀屌你個閪

百里香要裝修？

中非打

認真ok?

終於開分店

傢私集運最平$2/kg

睇來百里香又要換枱喎

梗係唔係啦
擺到明係百里香老闆賺夠開新鋪

新鋪係邊

認真

你唔發覺自己已經同棋靈王一樣啦咩

佢開既post全部都比鮑姐騎劫，
而你開既就係花式百里香回覆

認你老母啊屌你個閪